屌你老母cctvb

巴西示威 係咁強調果邊警方發放催淚彈同橡膠子彈

係咁播放果邊警方點鎮壓示威者畫面

香港依邊又唔見你播？ 屌你老母

因為無 點播

咪撚睇垃圾大台啦